 13:37, 11 марта 2019
Десятки пассажиров пострадали из-за мощной турбулентности
window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185;globalnews.caСамолет авиакомпании Turkish Airlines попал в мощную турбулентность, в результате чего десятки пассажиров получили травмы и оказались в больнице. Об этом сообщает The Sun.Инцидент произошел с лайнером Boeing 777, совершавшим перелет из Стамбула в Нью-Йорк. Из-за турбулентности члены экипажа запросили экстренную посадку в аэропорту Кеннеди, поскольку многим пассажирам требовалась помощь врачей. Различные травмы получили 29 пассажиров и стюардесса: у нее сломана нога.Пресс-секретарь аэропорта Стив Коулман уточнил, что некоторые пассажиры получали медицинскую помощь прямо в здании аэропорта, а четверо из них были доставлены в больницу.Всего на борту самолета находились 326 пассажиров и 21 член экипажа.Национальная метеорологическая служба CША выпустила предупреждение о сильной турбулентности в районе восточного побережья страны, где произошел инцидент с самолетом Turkish Airlines.В феврале самолет авиакомпании Delta Air Lines, следовавший из Санта-Аны, штат Калифорния, в Сиэтл, попал в сильную турбулентность, в результате чего пострадали пять пассажиров. После инцидента пилотам пришлось совершить экстренную посадку в аэропорту города Рино, штат Невада. Всего на борту находились 63 человека. 
